Iphone手機買賣區

做咩好似呢邊無買賣post既？

放大啞黑128 csl上台機
全新連單同佢csl12個月手機保
有意請telegram ferbhkg

要用就買 唔用就唔買 做乜鳩要買完再放呢?

我係老豆公司會claim月費
咁先0機價出機賣左佢幫補月費
利申除此外無炒賣任何野，我都唔會炒高個價黎賣（雖然宜家係炒唔起 ）

放大啞黑128x2 AOS $7200

但呢度好似無pm喎

全新原封iPhone 7 Plus 大啞黑128 X 2
AOS
有email單
旺角太子附近
可先付款，後當場驗機

$7180

Whatsapp
92028983

收大亮 128

放大啞黑128 csl上台機
全新連單同佢csl12個月手機保
7100 有意telegram:ferbhkg

交換
我有大啞黑128，想換隻大粉128
（唔使補錢大家）

AOS 有單，確認後可拆封驗
Whatsapp 92028983

屌你老母咁撚多地方賣唔賣係都要死黎依度賣
阻撚住曬post